維港兩岸商廈外牆亮燈向醫護致敬

維港兩岸商廈外牆亮燈向醫護致敬
3分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】晚上維港兩岸商廈外牆亮起燈飾向醫護致敬。

晚上約七時半開始，維港兩岸多幢商廈的燈飾展示牌打出「向堅守崗位的醫護人員致敬」字句，為前線抗疫的醫護打氣。展示標語的行動歷時半小時，由「全港社區抗疫連線」發起，將一連兩晚進行。

有無人諗起「不要逃犯天堂」

學撚埋支那d 閪吱野 人地叫封關就話人逃兵

再次證明係藍屍搞嘅

叫班垃圾跪低向醫護道歉先啦

有事就敬意，無事就黑醫

點解對家唔搞多謝黑警？

至佢陰毛

開大個嗱吧

共狗組織嘅野
狗也不屌， 叫足9個月黑護而家黎感謝醫護？

有無人去savehk 分化

屌鳩班醫護係黑護 致乜鳩野敬

明明警曱先係最辛苦 又唔見亮燈向警曱致敬

贖罪卷
on9

兩個月後就炒鳩班黑護

粉飾太平，屌佢老母。白事當紅事做，柒到仆街。
支那根本求仁得仁，唔抵亦唔需要可憐。

攞啲錢去買好啲嘅裝備俾醫護仲好啦 cls

算啦，班垃圾最叻180度轉軚
無獨立思考
鬼會記得自己之前講過咩野
總之支共叫佢地做乜就做乜
今日支持完醫護
隨時聽日即刻清算醫護

繼拍片，吉魚蛋，又一力作

敬乜勁，收得人工就係職責。
大把行業搵命博啦

感謝次序視當下對皇帝最有幫助嘅次序，半年前係黑警，宜家係醫護

而家有醫護人員無〈緊守崗位〉? 加上呢4個字似係意有所指

做show好嘔心 學埋晒支那style
亮燈叫人洗手帶口罩好過啦
致敬食得㗎 可以殺菌㗎？

屌搞到維港成個上海明珠塔咁撚樣

諗起7月頭話好人好姐戴咩口罩
轉頭黑警蒙曬面又話好有道理呀sir 好yeah

有事向醫護致敬 冇事黑醫護
收爹啦屌你老母

多鳩餘，叫班外遊撚跪地叩頭斟茶認錯先啦

即係屌緊擺工手足

大家8點有冇大叫醫護加油呢

一早聽人講封關就唔洗搞埋呢啲門面野啦垃圾藍屍

班垃圾藍屍就係弱撚智
威權話乜就係啱

TVB班仆街
之前又話醫護乜醫護柒
依家作啲on9歌
日日係TVB播
懶係煽情咁
真係好撚噁心
明明前排先想人死
話鳩人黑醫護 TVB真係好撚厚面皮

仲睇緊TVB?

支那啲噁心嘢

嘔心

唔小心比左個正評你

咪好似李文亮

而家又變左英雄

幫手抗疫完又黑醫護嫁啦

又話黑醫護？挑

做埋哂啲on9冇意義嘅嘢，學哂大陸風氣淨做門面，實際嘢又唔做

走，咱們回家！

你地肯停工咪最大既致敬囉屌

2月醫護罷工果陣死晒去邊？

啲狗閪偽人攞住個閪牌好似攞撚住佢老豆老母張車頭相

白事當紅事做 醫護要裝備呀 要你爛鬼掌聲做咩9呀

唔講唔記得啊李文亮

一啲都唔靚
同埋醫護撚睇到咩
仲衰過請食魚蛋燒賣

冇囉
都係一次唔小心㩒到姐

屌，學撚晒支共啲衰嘢，正事又唔做，做埋晒啲門面野，哀事當喜事辦，痴撚線

遲下全紅

最撚憎呢d門面野，亮燈d錢比醫護既話可以救到幾多人？
唱首歌亮下燈就當冇事，戇撚鳩鳩

天佑香港

其實佢哋唔使呢啲 改革醫療制度 先係最想要嘅野

偽善者

頭先地鐵有廣播叫人拍手
知唔知醜㗎

尷唔尷尷尬呀，人地罷工逼封關你唔支持，爆左推人出黎死

各位醫護如果想走, 完左疫情好快D出國搵食別回頭, 咪撚為左呢D人心軟, 果陣屌鳩你地黑醫護果時又有冇考慮過你條命同感受?

人唔笑狗都吠系列

俾gear好過俾掌聲，幾多同路人要送口罩俾醫護，你班人依家先死出黎，食屎啦你地

呢個時候仲要搞分化, 港共做每件事都為政治考量
等睇疫情一過即刻秋後算帳

一定啦, 致敬唔包括之前罷工佢哋所謂黑護囉

我哋要上街支持

仲有班仆街偽人拍片打氣 屌你老母

醫療界一早應該停業

點解上面咁多人覺得句嘢係所以醫護致敬
佢句向堅守崗位的醫護人員致敬已經有分化意味啦
唔包括之前罷工嗰啲架, 否則佢用"向醫護人員致敬"已經得啦
使乜專登加堅守崗位4個字落去

無聊on L799

核突支那style